「支持環保唔放煙花入」唔放煙花點處理？28999枚將海上點燃銷毀

九巴翻側慘劇造成19人死亡，政府昨(12日)宣布因應民情取消大年初二煙花匯演。28999枚煙花會如何處置？設計是次煙花匯演的港星多媒體製作有限公司行政總裁毛偉誠表示，明天(14日)會與政府跨部門開會，商討銷毀煙花的詳情。據他了解，銷毀地點會遠離市區，例如在大鴉洲位置，放在海上以點燃方式銷毀。煙花匯演取消，部分有舉辦煙花船河團的旅行社需要取消安排，全數退款。

煙花屬於危險物品，因此銷毀的地點必須遠離市區。過去因應佔領行動，2014年十一煙花匯演取消，當年在大鴉洲以點燃方式銷毀。毛偉誠指，他相信今次亦將會在大鴉洲銷毀，但會在海上點燃，市民有機會從遠處觀察到銷毀的情況。

有旅行團原定於大年初二舉辦煙花船河團，東網今早(13日)致電部分旅行社，有旅行社已忙於通知報團人士及安排退團。亦有旅行社指，今早已發電郵通知報團人士，可安排全數退款及交代有關安排。

香港旅遊業議會總幹事陳張樂怡指，旅行社如需取消旅行團，將按旅行社行程表內的條款及細則處理，相信市民和旅客都會理解政府取消煙花匯演的決定，旅行社一定會為受影響旅客作出妥善安排。

退返比大陸拎現金仲好啦,或者對住大陸射返晒比佢

但會在海上點燃，市民有機會從遠處觀察到銷毀的情況。

淋水唔得咩？

平讓比迪士尼唔好咩

而家都係照放， 但唔比人睇咁解

迪士尼暫停左煙花
況且d煙花根本都唔同

埋左佢點都好過點左佢
就算話已經整左出黎又點
整果時錢就已經係花左
點左就係會污染 又唔會收得返啲錢

就好似象牙咁
人地偷獵左啲象牙
比人沒收左之後都係一把火燒左佢
唔通話啲象都已經死左 唔好晒賣返出去
重點係呢樣野係錯 就唔應該比佢存在
而唔係抱住唔好晒嘅心態

放煙花有咩錯?
咁你食飯柯屎洗手係咪錯?

下年再用唔得?

環保

你有冇諗過回收唔到

初二就話遇正頭7
改初三赤口留嚮屋企睇放煙花囉
一係提早情人節放

頭七係初一

燒左出黎都係回收唔到 去晒空氣到

根本晒錢又唔環保
再講 2018年有幾多人真係覺得睇煙花好開心

你唔好成個弱智仔咁啦
學人講環保? 你既存在已經係唔環保啦
你咪扑野唔好帶袋囉 柯完屎唔好洗手囉
屌你老母

好多國家係每年既第一日都會放煙花啦 你又會唔會屌佢地唔環保呀
你記得下年開電視 望下D人倒數睇煙花開唔開心囉
死毒撚唔出街都可以睇電視架嘛 知唔知?

其實見到人地睇法唔同
就起晒鋼咁嘅人係咩心態
我係覺得呢樣野多餘又唔環保
咁都好嬲嬲豬

你覺得 覺得 覺得

成個弱智仔咁

應該係唔敢放咁耐

樓上果條友係咪就係果批嘈話要放煙花班廢老黎
咁燥底既

支持馬照跑舞照跳煙花照放